聽日test 唔想溫 救我

個科所有lecture都冇聽過書
點算

後日exam
same
我會全部notes睇一次
自己寫低重點
寫過會有深啲印象
Btw 加油

咁似我

乾脆fail左佢
溫唔切架啦

我呢個星期兩份project 3個exam 好想死

聽日exam 未溫

俾個手指公你